原來手語嘅五大訴求係咁表達

點解佢哋成日都係深夜出片？

有冇人同意手語哥哥個樣好好笑？我淨係諗起佢扮大波嬅都笑足三日

有用

支持 大家一齊做

Push

好難
但我會學

pish